Macaron憑咩賣咁貴？

係 無錯係好甜，有幾款都算好食

但憑咩賣十幾廿銀，甚至成舊水一件

手功多 就好似千層蛋糕咁

因為好難整
個蛋白要打夠企
粉要幼
香港潮濕 風乾個面又要做好
焗好怕佢潮
又怕整爛

但唔好食呢

幾好食呀

Pierre Herme 個餡主要係落buttercream

但相反港女最愛Ladurée 大部分都唔係用buttercream
有啲係用jam
大家食落會落得on99做乜撚野廿幾蚊
食一pat jam同舊甜撚爺爺嘅餅

可以試下食Pierre Hermé
真心

pierre herme鵝肝味好正

難整掛
試過整 真係幾麻煩 仲要係失敗咗

之前去法國試曬Pierre Hermé 同Ladurée，Pierre Hermé好食好多，食落去真係好香好滑又唔係死甜，每一種味各有特色，全部都好好食 反而Ladurée 可能有nuts？食落去鞋口，而且層次差少少，會覺得甜同少少漿口。返到香港食過返尋味，但好似無咁好食。

呢個真係貴喺手工同技術。以前ex同細妹都整過，一係樣衰但好味、一係樣靚但難食

PH真係好撚好食
但窮撚食唔起
佢有隻熱情果朱古力 好食到

我都食過
同埋個salted caramel 我又係必食
個時失戀
我買左盒ph係ifc自己啪咗佢

應該係
憑自我 硬漢子 拼出一生癡
流汗血 盡赤心 追尋大意義
生命 作賭注 留下了英雄故事
憂患 見骨氣 昂步顧盼似醒獅
衝前去 全部得失只有寸心癡
跨步上 雲上我要去寫名字
憑傲氣 自我寫 我一生的詩
情共愛 淚與癡 真誠是意義
生命 豁出去 留下了驚人快事
英雄 有骨氣 雄視世界似醒獅
衝前去 全部得失只有寸心知
跨步上 雲上我要去飛
衝前去 全部得失只有寸心知
跨步上 人要作頂天漢子

下次一齊啪 加枝wine爽到

啋過你把口 無下次
如果你失戀陪你啦最多

lkf now, come^^

港女鍾意咪貴囉

你黎車me ok? ^_^

你試下整咪知

醉左唔揸車^^

其實成本只係兩三蚊一個

其實大公司用機做，個損耗問題已經冇以前咁高

垃圾食物

做得多其實好容易
同埋餅房又夠通風
其實好快乾
風爐又好力

我都覺得好撚貴
想食自己整就算